人的一生中會遇到很多人

人的一生中會遇到很多人，每個走進你生活的人，都有她的使命和任務。
有些人出現在你生活中，只為了給你上一課就走。有些人，認真的愛了，依舊沒有結局。
愛情， 結局不重要，過程才重要。
所以即使現在的你，還不能決定你們究竟能走到哪裡，但你也要成為她生命裡，講的笑話最好笑的那個人。
讓她在想起你的時候，那怕已是白髮蒼蒼，卻能動情的說出：曾經有一個人，我們認真的愛過，那怕他給我講個笑話，我都覺得是我這一生中聽到的最美的情話。

雖然你永遠不知道自己能否做到她心目的那個他，但至少，你令她快樂過

不重結果只重過程

就當我沒來過沒去過

每天你都有機會和很多人擦身而過，而你或者對他們一無所知，不過也許有一天他會變成你的朋友或是知己，我是一個警察，我的名字叫何志武，編號223。 我們最接近的時候，我跟她之間的距離只有0.01公分，57個小時之後，我愛上了這個女人。